# Tarea 1

```
Fecha entrega: 8 de abril de 2019 antes de la 13:30
```

Construir el ejemplo visto en clase `05 de abril de 2019`  pero ésta vez utilizando un framework de css distinto. Deben de replicar el sitio que hicimos en clase pero esta vez utilizarán **materialize css**.

* A que se refiere la segunda forma de utilizar bulma <https://cdnjs.com/libraries/bulma>
* Webservice
* JSON
* SASS
* tarea realizar un alias en git